不如下次出去示威既時候，我地綁手，用愛與和平感化警察？

如題

推

曲定直?

咁不如搵個condom笠L完算啦

我另一個post叫人殺警 比人屌我太激進
話我帶風向

咁咪開多個post 平衡下囉

不過趁住依個機會睇下大家點諗都好

push

我鍾意

樓主有冇出過去
班狗顛既

SM?

和平又唔中意 激進又唔中意

到底連登仔想點？

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

睇我中意邊個多啲

不如用選票感化政權?

我有睇

曲又得 直又得

大丈夫能屈能伸

學細良國師咁講，要坐底

你喜歡殺狗都得

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

坐低定係殺狗？

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

我諗樓主意思係綁住班狗手腳 然後用愛與和平感化佢地

笑到仆街 花式撚狗

正！班狗連索帶都慳埋

64遊行著住支持警察會點

咪鳩啦好無

咪嘥繩
綁住啲狗踢落海就差唔多

不要拒捕 大家手拖手直至被拓走

唔係唔走和平就要走激進既
呢個世界有第3，4，5，6，7條路
條條大路通羅馬
至於係點就要靠你自己發掘

唔係喎

我比人話太激進 我係講緊自己綁自己
用愛與和平去感化

唔好激嬲共產黨

佢都白撚痴嘅

咁你想點姐？

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

比你揀

冇錯 黃圈,35+,twitter戰線

屌

好激進
會激嬲共產黨

搞個愛國遊行

咁踢埋佢哋落海lor。。。
雖然難咗少少

做咩喎

廢事喞人話我帶風向

我兩邊都吹算數 打返個和中和晒

無風向

其實會好正

陣間兩邊得罪曬

不如絕食啦！愛與和平。on9

又話殺警甴
你思覺失調？
如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

你睇下兩個post既正負皮先

如果再出街，大家準備好劏狗未？ 我係講緊殺香港警察

咁你地話我激進呀嘛

咁咪平衡下囉

屌你咁樣咪變左同男朋友嗌交既港女
「唔食就唔食囉成世無撚食飯啊！！」
唔係持平囉好無
btw撐樓主 支持殺警

認真講句 我就真係淨開post發下up風

當年陳考文舉雪山獅子旗比人剷到上天
講港獨更加係異端邪說

而家呢？當日屌陳考文、反港獨既人一一改變諗法

我覺得好多野無人講無人討論，令到大家從來都無想像過，所以完全接受唔到

所以等一步係掀起討論

14年雨革咪試過

而家又黎多次 挻扑穿頭

打算綁埋腳，有無人跟？

睇下邊個po多負皮d咪有結果

兩個極端吹出黎自然有人討論再平衡

而家根本大家都唔知自己想點

冇嘢，自膠

btw p牌垃圾冇得睇呢個po正負皮的

叫民陣搞個表忠大遊行
用藍絲logic
700萬減出席人數就係民意
如果真係幾百萬人出黎
我咪順民意囉

依個post d負皮加得好撚快

仲要高呼力爭人大議席過半數

喊出嚟

怪錯你

唔關事

你等兩個鐘再返黎就睇到

佢就係唔想比人帶風向先咁改

唔差在用埋念力啦

點解仲喺度講廢話罷住熱門啲位

咁你想點喎

殺警又唔比 用愛與和平去感化黑警又唔比
唔通 我地要念力抗共？

拉

見到水砲車就一齊坐低 呢個一定係turning point

我都出過post叫人送頭
之後再出個叫人唔好送
兩邊都負皮多過正評
連登真係一個派膠用嘅地方

你p牌仔都推唔郁 你拉咩姐拉

實際operation :

係個口罩上面打個大交叉啦
又可以宣傳
又安全

快點射鳩我

唔出街就係對警察最大既支持

個交叉有咩意思？

有班人真係吹緊唔好出街

18區行街街 警察要仆街

唔係黑色就係白色，無灰色既？？

A post : 屌你八十歲阿婆
B post: 屌你個三歲B

仆街，我兩個都唔想屌阿！！

攞個鑊同鑊鏟，大唱起來！不願做奴隸的人民！

想感動死人咩

不如直接入警局自首 煽動顛覆國家政權

係喎

係警嫂面前，一齊坐低

呢Ｄ冇乜傷害

咁紙皮都得啦

差佬：媽！好混亂呀！

不如綁佢哋手腳，再用我哋嘅愛感化佢哋好過啦

200百萬人綁埋一齊, 睇佢點拉

玩狗咁玩

連登仔只想歎冷氣

一條片睇晒點解唔應該取消今屆DSE歷史題目

要多啲潤滑油加重黑警清場搬人既負擔

憑你呢句 我正評咗你

見到水炮車嚟
請坐低！

35+

是咪on9
你依家係拎緊2個極端出黎畀人揀

你咪最膠囉
非黑即白?

睇返幾好笑
比人拉都要訓練

咁先係連登仔

樓主你自己pin啦

狗狗很乖, 為甚麼要殺狗狗

拉, 訓撚醒未

坐低

樓主呢個post應該想講
香港人寧願苟且偷生裝vpn繼續屌鳩政府
都唔去嘗試勇武反抗

不如二百萬人 一齊舉高雙手 睇下佢地拉得幾多個

特登睇返上個post

你同教人去自殺有咩分別

連登仔淨係buy食黃店抗爭

啲黑警慳返啲索帶

中間超人

感化佢？

插死你，你就可以感化佢啦

感化佢係耶穌既責任

我既責任係送佢見耶穌

我會買黃店番屋企食住咁睇直播 之後上連登好嬲好嬲

綁住手殺狗 和平與暴力之間得到平衡

等美國出手囉

由一開始到而家，都無可否認啲狗係中共旗子，但係從來無被清算嘅可能
事實係要打就結果係我地係處於下風，至少我地 策略上根本沒有突破，所以難見到有轉機

監察會報告都講咗， 原來真係有一撮警察係狗隊入面係有不滿，如果成功connect到佢地，成個運動可能真係有轉機

你可以抱住個心態係警察永遠係我哋敵人，但事實係呢句除咗圍爐取暖之外無乜實際作為

国安打到嚟啦，如果連最後一班有可能嘅人都唔拉攏， 結果只會係被依家更慘烈

如果一百萬人咁做的話，一定全世界都知

中庸識唔識?

泛民：溫柔就係我地最大既武器

連登冇嘢係冇人屌

又幾極端下唔好鬥氣啦小學生咩

人地鬥緊氣話連登仔唔聽佢支笛咋

其實睇個post啲人都無屌你 仲要幾多正評下
唔明你為乜

如果可以612 721就唔會俾人打到仆街啦
以暴制暴 唯一出路
香港獨立 你我有責！！！！

激進我係咪返咗2014年，要幫黑警擔遮

比人影到相 班大陸人會點？

X .jpg

嗱

ok

五毛又出動大量廢post 洗地

其實我覺得2樣都可以做 反正都去到呢個地步 分分鐘兩邊下場都一樣
問題係在於應該極少數人做就好 唔洗開post問大家好唔好 點實行

直接跪喺幫佢地含撚啦不如

好煩

呢個世界不嬲講求適度
有咩咁難明
利申冇份屌你單純見到呢啲悔氣post好無謂

悔氣？？

我都五毛既話依個世界無人唔係五毛

睇到個標題嚇到叫左出黎，老細問咩事，我照讀比佢聽，讀左標題內文都未開始讀，佢成塊面白哂，自言自語，猛咁話「共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生；共慘黨殺到黎，香港九龍新界無得避，要化身玉皇大帝打救蒼生……」

跟住衝左上天台，叫左一聲「鳴呀，點解係我」就跳左落去，成班同事追上去都追唔切，有兩個女同事嚇到暈左，仲有個男同事當場嚇到變左弱智，不停問人要唔要食腸仔蛋。

我就好好彩無咩事，但同班同事五十幾個人即時變左失業，你條仆街真係害人害物……

和平示威都唔中庸？

鬥氣？

討論下又鬥氣

然後鬥黃